
                      Visualmente es espectacular! Y han introducido bien la historia de la Elfa que en los libros no existe. Pero.... Sigo pensando que es demasiada peli para un libro tan pequeño... Y Smaug es genial!
        
            